有咩地方可以靜靜地home office

日日係屋企比屋企人鵝好煩

同求我唔係屋企人煩 係隻狗煩 佢有少少聲就會吠

你公司

同求, 最好九龍東

返公司home office

個個都home office
公司得返幾丁友 靜到爆

公司咪你的home

bose

home office 仲周圍去
諗計叫你屋企人咪煩你啦

我係屋企開住speaker 打機做野個啵